Lepp - Siska.
Hans Kurg lut.usku tunnistas, et Juhan Siska nõudnud Peeter Lepp käest riide pressimise raha tagasi, siis oleks ta Peeter Leppale ühe palitu teha lasknud, kuna see riie pressimise läbi kallimaks läinud, Peeter Lepp ei ole aga seda raha maksa lubanud, siis jääund see palitu ka tegemata, muud ta sellest asjast tunnistada ei tea.
Otsus.
Protokolli kirjutada.
